有關美領既事新聞一啲都冇報到其實好撚恐怖

大家肯醒未？

香港都玩封鎖消息

而屋企啲廢青廢老仲睇撚緊造星、乜撚風暴

對發生緊既事完全一無所知

諗深一層同大陸有咩分別 係幾撚恐怖既事

垃圾蘋果日報連提都冇提

屌連facebook都無咩資訊

香港大部分媒體一早已經俾港共控制晒

得罪講句
就算有人死都唔會有新聞報

屌無老母CCTVB唔報不在話下

連毒果最新消息/突發都係6個鐘前既食客爭執

我屌咩

其實發現好多扮民主既團體或者唔親中既媒體
應該都係收左大陸錢 扮野呃香港人
睇下蘋狗日報
睇下d左鳩飯民

港共終於要用到封鎖消息去愚民
其實係好事
證明香港真係到左絕境
大家無睇錯

蘋果都唔報

港共好驚第二次雨傘

一到呢啲時候
就睇到香港比中共控制得幾嚴重
傳媒廢到
平時扮晒野
一到大事就唔報
最多蘋果到咁上下夜報下扮下野反正咁夜先講都無事
扮下野等啲on9以為蘋果真係反共繼續睇

真係好恐怖....
好似平行時空咁
唔上連登根本唔知發生緊咁既事
電視台完全冇報到

唔覺得好笑咩

唔知你搞乜

見你咁幫你推下喇下

好撚恐佈
如果唔係我今晚出左去金鐘
我爸媽連有有香港人係美領抗爭梗既事都唔知

就算啲媒體報出黎
都係極度簡短 普通表面講下就算
完全都唔想發大件事比普羅大眾知